ou bachelor computing full time 同part time 比較

想問full time student 讀既野係咪 難過part time

差唔多
pt難既地方係返工

巴打你讀full time?full time 有一科叫comps 264F discrete mathematics ,可唔可以睇下syllabus

我唔係computing
我係top up computer engineering

讀full time 係咪學得好過part time ?

嚟緊9月有機會讀ou computing full time

為沙紙定為興趣

Both